放火燒狗屋門口有撚用咩？

又無嘢燒，道牆又厚，燒一陣都無咗啦。

不過大家真係唔好用個大丫叉好似angry bird 咁射啲唔知咩魔法入去。燒到入面啲車會爆炸架嘛，好危險，唔好做。